據悉疫情記者會很大機會短期回復實體安排

咁快就淆底

又唔怕啦?

乜原來仲有正苦部門係驚比香港人屌
出奇wo

咁快縮

彈出彈入...扮曬有聽意見

去邊度舉行？狗屋定赤柱？

支聯辦

縮

係咪班IO俾記者入Q入到怕撚咗